有冇人知點樣舉報fb既審查團隊

有冇人知點樣舉報fb既審查團隊，
去奶共fb page舉報班垃圾散播仇恨好多都話無問題

朱閪都奶共，只有叫得郁美帝制裁佢

Lm

講句支那俾人舉報就封一個月 班仆街叫人去死舉報佢地就乜事都冇 仲玩fb真係好

如果有人好不安到患上精神病有冇得係美國搵律師告？

同樣句子換做罵中國就即ban, 其他國家， 泛民政黨就無事， fb班支那狗真係食屎

睇怕只有直接去美國fb總部遊行示威先有用
再冇用就只有非法抗爭手段

垃圾犯聞狗就咪講啦 根本就抵屌

冇錯，除左叫Trump搞尻佢別無他法

收集証據寫信比美國國會議員

F b 選擇性 處理

到宜家都未ban到啲人皮冷血狗，大家知Fuckbook 咩料未

大家罷用fb